[整文宣］有冇人有醫管局831同消防署報告嘅相

想煲大佢，暫時好似唔見有呢類文宣
諗住自己整張
求兩份報告圖 (有埋簡介最好)
仲有d俾狗打到好多血嘅圖
感謝各位大大

Ps 仲有想要咩文宣可以叫我整

自推1

2

3

搵齊了